有無人覺得孤獨好無安全感

我要攬住熊b訓

可以點解決唉

訓教要攬住男朋友

訓教背脊係空既訓唔到
要用枕頭 攬枕貼住背脊先冇咁不安

俾身邊人出賣多大，自我封閉2年了
回頭看，付出咩都係假
人愈大愈明君子之交淡如水1

想搵個可以百分百依靠嘅朋友其實好難
感覺到自己被人當緊on9 只有自己最信得過

前排同個識左十幾年既朋友斷左聯絡
（以前都鬧過一次大交）
一直當佢交心朋友
到最後聽返黎既

「 我真係信佢唔過囉
之前同佢鬧交
佢過左3年係我生日個日搵返我
唔知佢有乜居心 」

「 叫我條仔blk左佢先 」

一路以黎當佢好朋友 點知佢當我傻仔

好驚自己當人地係朋友
但最後發現原來自己係人地心目中咩都唔係
所以寧願自己孤獨，都唔想俾呢件事有機會發生

me too

你個樣已經好安全

如果我一早識咁諗就好

不嬲君子之交淡如水
最多只會係你對我好 我先會對你好 大家好來好去
但唔會深交
只係當人生苦短 何必互相折磨 不如大家互助仲好

典型毒撚

same

所以我中學既朋友一定要盡量keep contact
因為無左就再搵唔番

起碼你有途徑聽到佢點諗 最怕一直做傻仔自己唔知呀
唯有自己醒水 一feel到段關係唔對等就即刻縮

可能有啲人比較適合自己一個單機

唔會再完全相信其他人
而架同任何人都保持一定距離